\pagestyle{empty}

\begin{mainbar}
    \textbf{Experiencia Profesional}
\end{mainbar}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%--05--%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Pontificia Universidad Católica del Ecuador Sede Esmeraldas}
\begin{levent}
    \cvevent
	{\textbf{07-2023|Actualidad}}
	{ Coordinador de la Escuela de Sistemas}
	{Jefe Inmediato: Ing. Xavier Quiñonez Mg.}
	{Ejecución de actividades administrativas de la carrera de Ingeniería en Technologías de la Información y de la Tecnología en Desarrollo de Software\\
	Diseño y actualización de los planes de estudio de la carrera de Ingeniería en Sistemas\\
	Implementación y supervisión de procesos de autoevaluación y acreditación de la carrera\\
	Orientación y mentoría de los estudiantes en su proceso educativo, resolución de  dudas y apoyo en la solución de problemas académicos.\\
	Investigación y doncencia del área de redes de comunicaciones, Infraestructura y ciberseguridad.}
	{24 de julio de 2018 – Actualidad.}
\end{levent}

\begin{devent}
    \cvevent
	{\textbf{11-2022|07-2023}}
	{Docente Ocasional no Titular}
	{Jefe Inmediato: Ing. Xavier Quiñonez Mg.}
	{Orientación académica a los estudiantes de igeniería, a través de actividades de mentoría que
	facilitan el acceso a recursos y redes de apoyo dentro y fuera del campus universitario e impulsan a fortalecer y perfeccionar el perfil profesional.\\
    Diseño y actualización de los planes de estudio de la carrera de Tecnología en Desarrollo de Software\\
    Investigación y doncencia del área de redes de comunicaciones, infraestructura y ciberseguridad en la carrera de Ingeniería en Tecnologías de la Información\\
	Administración y configuración del datacenter del laboratorio de redes de la Escuela de Sistemas de la Universidad.}
	{Certificado,  1 de Noviembre de 2022 – 23 de julio de 2023}
\end{devent}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%--04--%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Banco del Austro}
\begin{levent}
    \cvevent
	{\textbf{11-2018|10-2022}}
	{Gestor de Servicios de Soporte -- Jefe Regional de Sistemas}
	{Jefe Inmediato: Ing. Iván Alzamora Mejía Mg.}
	{Instalación, mantenimiento y reparación de equipos de cómputo a nivel de hardware y software.\\
	Diseño, instalación y supervisión de proyectos de cableado estructurado.\\
	Análisis, clasificación y asignación de requerimientos de tecnología con herramientas de mesa de servicio\\
	Diseño y administración de redes cableadas e inalámbricas con equipos Cisco, administración de sistemas operativos de escritorio y servidores Windows y Linux \\
	Soporte técnico en programas de ofimática y aplicaciones bancarias\\
    }
	{15 de noviembre de 2018 – 31 de octubre de 2022.}
\end{levent}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%--03--%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Universidad Técnica de Ambato}
\begin{devent}
    \cvevent
	{\textbf{01-2017|12-2017}}
	{Auxiliar de Laboratorio – Administración de Redes}
	{Jefe Inmediato: Ing. Cristina Frutos Mg.}
	{Mantenimiento preventivo y correctivo de equipos de laboratorios de las áreas de instrumentación electrónica, computación y electrónica de potencia.\\
	Ayudante de cátedra en la carrera de Ingeniería en Electrónica y Comunicaciones.\\
	Mantenimiento predictivo, preventivo y correctivo de equipos de telefonía, computación y equipos de instrumentación.\\ Revisión de motores monofásicos, trifásicos, acometidas eléctricas de laboratorios y controladores lógicos programables.\\
	Instalación de aplicativos y administración de  sistemas operativos Windows y Linux.
	}
	{Certificado,  1 de Enero de 2017 – 31 de Diciembre de 2018}
\end{devent}

\newpage
\setlength{\headheight}{15pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead[\leftmark]{Experiencia Profesional}
\rhead[Ponencias]{\rightmark}
\lfoot[\thepage]{}
\rfoot[]{\thepage}  



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%--02--%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\cvsection{SIDEPRO}
%\begin{levent}
%    \cvevent
%	{\textbf{02-2016|05-2016}}
%	{Pasante - Técnico de Instalaciones de Sistemas de Seguridad}
%	{Jefe Inmediato: Ing. Geovanny Brito}
%	{Instalación mantenimiento y configuración de sistemas de alarmas, cámaras de seguridad y sistemas de control de acceso\\
%    Mantenimiento de equipos electrónicos y desarrollo de tarjetas de control.}
%	{Certificado, 29 de febrero de 2016 – 17 de mayo de 2016}
%\end{levent}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%--01--%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\cvsection{La Fama}
%\begin{devent}
%    \cvevent
%	{\textbf{11-2009|05-2010}}
%	{Pasante-Técnico en Elaboración de Embutidos}
%	{Jefe Inmediato: Ing. José Luis Quispe López}
%	{Manejo y limpieza de maquinaria especializada en la elaboración de embutidos y lácteos\\
%	Atención al cliente.\\
%	Tratamiento de productos cárnicos: elaboración de salchichas, carne molida, mortadela y botones\\
%	Tratamiento de productos lácteos: pasteurización, elaboración de yogurt y elaboración de queso fresco. 
%	}
%	{Certificado, 12 de Noviembre de 2009 – 4 de mayo de 2010\\[4pt]}
%\end{devent}